難以置信 今時今日竟然仲有人未睇過手機俠！？

今晚約左班舊同學食飯吹水
在席竟然有兩個毒撚話未睇過手機俠
估唔到香港地竟然仲有人未睇過
仲問係咪咩marvel新英雄
即刻唔想應佢地唔知佢地咩人嚟
結果成餐飯得我同班女傾到個劇情有講有笑

ching又捧殺

咪屈
我有捧冇殺

呢套睇左幾集真心頂唔順棄左
明明都可以動畫化
但d經費好似比人食左咁
成套整到四不像

小說仲9
我係睇過小說先睇動畫
中期玩高達大戰
設定又接唔到軌
開始亂9咁黎
作者諗到咩就寫咩
自己玩9爛晒

你收皮啦屌你老母
咁撚好睇你咪撚喺度抹黑

永遠支持手機俠！

巴打
呢個世界需要好多好似你咁具慧眼之人